果迷唔好等

買隻教主番去j

用apple垃圾電話既入黎打個飛機先啦